8 名 警 察 英 雄 在 疫 情 犧 牲

想問下香港既警察英雄們去左邊？
希望香港警察效法同醫護齊心抗疫！

我唔戒意香港多三萬個警察英雄

只要良心警，不要黑醫護
香港警察，武漢抗疫，刻不容緩

P牌推唔郁

國家終於有任務俾佢地啦

黑警呢

#standwithHAEA

呢啲post要推 製造香港警察係貪心怕死嘅形象

幾時到香港黑狗

香港警察輪到你地去武漢救人la

我哋有三萬個上嚟幫你